有無人今個月去箱根？

聽新聞講10幾號開始停溫泉
去箱根無溫泉點搞
酒店會比假溫泉你浸定係直頭浸都無得浸？
同埋有無巴打呢排有過去果面玩？
湯本坐巴士去強羅係咪好塞？

LM

啱啱打完風收左大半個箱根皮

不如轉plan啦，等人哋維修好設施先再去。

酒店覆左我email話佢地d溫泉正常無事
到時再報告下

睇新聞無為意箱根收左皮

好多都正常番
湯本>強羅登山纜車好似要一年時間整
我覺得都可以去嘅
如果果面無人去嘅話做旅遊業果班唔洗開飯

我上星期去左
除左箱根湯本去強羅麻煩Ｄ
其他大致正常

唔該哂
湯本去強羅大約要幾多時間？
我驚唔夠時間行雕刻之森

車程大約25min
但係1 hr１班
條龍好多人排

Thx巴打
PK,我11點先至到湯本